港共政府喺資源分配上刻意製造零和局面，港人切忌中計，要團結反抗

港共政府最中意就係營造兩難局面
講到庫房同盈餘每一次只能夠集中分配畀某一階層同行業

結果令唔同行業同階層既人爭個你死我活
撥錢畀A，B就出嚟嘈話A行業唔值得拎
撥錢畀B，A就出嚟講一大堆理論講點解政府唔應該畀錢B

政府就用晒兩邊唔應該畀錢既理由
最後兩邊一個仙都唔畀
港共政府呢二十年期間都屢試不爽

我地唔可以再中計
每一個階層同行業既人出嚟發聲爭取
我地都應該無條件支持
咁樣先可以得到我地每個人想要既野

推

今次咁撚有point

佢依家就係一個都唔想畀

製造個假象畀你香港人鬼打鬼
最後人人無份

共產黨又製造人民內部矛盾

A爭，我地支持
B爭，我地支持
我地爭，AB同支持

好過人地未爭到就嘈佢地

好明題依家個情況唔係咁

善財難捨，冤枉甘心

佢個19人工島幾乎係其他開支既總數

明顯*

夠唔夠到時咪知

依家唯一知道就係港共有錢都唔將錢用喺有用既地方
剩係識倒錢落中共個袋到

飯民成日都咁講架喇
最後港共咪一野將幾千億倒落海

政府既錢根本就係香港人

第一、政府既錢係香港人既呢個係事實

第二、依家冇人話一下子就要攞晒政府既錢

第三、世界上行緊資本主義既地方都行好多福利，咁就代表當地人想行社會主義或者共產主義？呢個世界唔係非黑即白

依家政府就係其他界別理撚得你，轉頭將所有錢倒落建築界玩貪污

曾俊華人人派四千

支那狗最叻攪分化